有冇巴絲係冇朋友？

聽講lihkg多毒撚
有冇巴絲係冇朋友或者得好少好少朋友既

真毒冇朋友

連登冇毒撚

hi

巴打你點
一個fd都無嗎？

Me no fd

Whatsapp都兩三個月冇震過了

我都冇朋友

差唔多.. 如果唔計屋企人既話
巴打幾大吖

以前讀書個陣好驚分組
永遠係突出黎果個

90後

所以讀書永遠簡唔洗做 project 個d
本來唔洗成日做孤兒
最後發現咁先係問題

唉……
次次食飯見人地成班一齊食
自己就單拖

其實如果係90 後無理由唔習慣
入左U 之後已經習慣左

習慣就習慣到
不過有時見人地一班人玩得咁開心 自己就覺到好灰姐

當灰色係你既顏色咁你就無所謂架喇

巴打你幾大？
有冇主動去識新朋友

yr 3
唔識點識新朋友 加上 成日都俾唔到一個理由自己去識

而家上堂都一堆堆
無架啦 拿拿林grad 重新上路

上面既巴打讀書個陣有冇得自己分位坐？
或者學校旅行日
你地個陣係點？
不如分享下

中學fd冇咩？
以前中學個陣都有過朋友 但係畢左業之後就變返自己一個了

中學時期都冇close frds?

中學有吖
畢左業之後各有各世界 我又摺邊有人記得同理吖
巴打番緊工? 番工都識唔到?

有一兩個 但係畢左業之後就生保曬

我諗係性格太內向 同埋唔識得點同人social 同埋比人既感覺好毒掛

中學時期我都係得返幾個 但都係交心的 已經好足夠

我d中學同學變晒了，入左社會，被扭曲得好緊要。而家成日都愁錢 玩女 叫雞
我好難傾到計

0 friend hi

你仲keep到有就已經好好

巴打你起碼都仲有fd

巴打習慣嗎？
會自己一個睇戲唱k倒數嗎？

其實...我唔會當佢地可以好交心的朋友

一個正常少少嘅都冇🤦🏽‍♀️？

冇朋友

好難keep唔到架 你總會想同佢地傾計架嘛

係囉 出到黎做野識唔到真心fd咩？

我好慶幸返第一份工嘅時候識到個真心又住得近嘅朋友

係人地既圈子唔同左

你咪好囉

巴打留低tg傾計

不過我認同依家呢個年紀要搵個傾得埋嘅朋友係好難 好多時都係hi bye

太毒了 冇玩tg ig fb

其實點先做到完全冇朋友
真係換唔到環境識朋友

同埋本身性格內向

性格問題 冇自信 唔主動 比人既感覺好頹

唔知點先可以自然咁識朋友
更加唔知點先可以傾d有意思既話題

有冇試過改變下自己
主動少少 面皮厚啲 𢱑下話題

讀書定做野先
讀書應該好易搵到話題

笑左....
例如呢
又係問功課識朋友吖..? 好似好有目的咁我唔想

所以最後就咁

有意思😂😂 譬喻咩係有意思嘅話題

識人多，但係無朋友，點睇？
本來以為有幾個好知心朋友，後來發覺人地一唔搵我就好無存在感，個種感覺好辛苦，又唔想下下主動r水吹，驚自己好柒。
後尾諗諗下覺得其實人地都有其他一大班朋友，唔似得我傾向one on one咁做frd。所以話比自己知唔應該依賴任何人，而家都唔多會主動搵人吹水約人出街，不過有時真係會好悶，會亂諗野，會覺得自己原來真係一啲都唔重要

俾人感覺頹真係好攞命😂 你自己唔覺得辛苦咩？

唔易囉好沒

唔好講話問功課 個D 我覺得咁樣好似太有目的
我唔想

所以最後咪咁囉

帶番個頭盔先, 係我覺得有意思既話題

例如
點証明一個人應該生存而唔係死
討論下應唔應該做某d野咁囉
可唔可以將學過既野用係買股票度

差唔多
唯一分別係識人少, 又無朋友
其他人好似唔太中意 one on one 但係我唔中意 one to many
所以就變成咁

ummm 我都中意討論呢d 的確唔係個個岩傾🤦🏽‍♀️

我都唔中意群體生活 所以從來我都只會單獨約frd n年冇出席過一班人嘅聚會
唔依賴任何人係岩 能夠好好的自處都的確重要 但都要搵朋友傾下計不然真的無聊死

之前同一個朋友出去食飯
食左碟幾好食既
我忍唔住問佢 "你估點先整到咁好食?"
之後就即刻 dead air

唔通真係無人想知點解會咁好食 無人想學識點整野食

咁佢又有d衰 佢應該真係兩樣都唔想知
覺得食完咪算咯知黎做乜9

Same here

呢個真，呢個世界從來都唔會冇左邊個唔得

重點唔係識幾多個 而係識既重唔重要

已經由害怕孤獨變成習慣孤獨
利申:外國撚 屋企人都唔喺身邊

有男朋友 無朋友

我以前都係😂 超級有異性冇人性 不過好好彩每次分手朋友都對我不離不棄😭 依家得返好好嘅朋友冇男朋友😂

I know that feel

你d朋友無拍拖咩?

得一個有其餘都冇😂

你都好得閒

我得閒？

亂入
我會, 有咩問題?